{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019820",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-LADIES/GM0023090783884/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "울 혼방 테일러드 재킷 - 카멜"
    },
    "text": "ブランドのBEANPOLE LADIESはサムスン物産ファッション部門で製造されました。 商品番号はFW23 / BF3911C01Bで、外観は暖かいウール混紡ジャケットです。 このジャケットは金色のボタンでデザインされたダブルクロージングが特徴で、クラシックなデザインを持っています。 シルエットはゆったりとしたHラインでおしゃれな印象を与えます。 ジャケットはプリーツスカートやデニムパンツとよく似合い、表地は毛89%、ナイロン11%で製作されています。 裏地1はポリエステル100%で、裏地2もポリエステル100%です。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをし、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングするときは、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗をたくさんつくと、製品が色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆い、アイロンをかける必要があります。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので気をつけてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESのジャケットはどこで製造されましたか？",
            "answer": "BEANPOLE LADIESのジャケットはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESのジャケットの商品番号は何ですか？",
            "answer": "BEANPOLE LADIESのジャケットの商品番号はFW23 / BF3911C01Bです。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESのジャケットの特徴は何ですか？",
            "answer": "BEANPOLE LADIESのジャケットは金色のボタンでデザインされたダブルクロージングが特徴で、クラシックなデザインを持っています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESのジャケットのシルエットはどのような印象を与えますか？",
            "answer": "BEANPOLE LADIESのジャケットのシルエットはゆったりとしたHラインでおしゃれな印象を与えます。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESのジャケットの素材は何で作られていますか？",
            "answer": "BEANPOLE LADIESのジャケットの表地は毛89%、ナイロン11%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESのジャケットの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "BEANPOLE LADIESのジャケットは必ず洗濯専門店でドライクリーニングをし、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESのジャケットは他のアイテムと組み合わせると似合いますか？",
            "answer": "BEANPOLE LADIESのジャケットはプリーツスカートやデニムパンツとよく似合います。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESのジャケットの裏地は何で作られていますか？",
            "answer": "BEANPOLE LADIESのジャケットの裏地1はポリエステル100%、裏地2もポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESのジャケットのアイロン掛けはどのようにすればよいですか？",
            "answer": "BEANPOLE LADIESのジャケットの裏地は低温で布を覆い、アイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESのジャケットの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "BEANPOLE LADIESのジャケットは摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので気をつけてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 666
    }
}